求狗仔淚痕方法～

一歲松鼠女越黎越多淚痕 怕日後超深色去唔到 請問大家有無咩有效方法？同埋有無話係因為食物而搞到咁？唔該曬大家！！